\vbox{
    \ifmini

        \section*{Der Geist ist Müd \index{Der Geist ist Müd}}\nopagebreak

        \setchords{C a D D\spt G | F C G G\spt}
        \chorus{C F C | C | F G C | a}

        \begin{enumerate}
            \item Der Geist ist | Halb Strolch | Trüb
            \item Schreit jeder | Weiß nicht | Trüb
            \item Ein Rädchen | Und doch ihr Herrn | Trüb
            \item So fahr ich | Wer Tod mir | Trüb \dots Licht bricht
        \end{enumerate}
    \fi
}